### برنامه‌ی زمان‌سنج برای چیست؟ ###


* یه برنامه‌ی ساده برای افرادی که ساعتی بر روی پروژه کار می‌کنند

* عرضه‌ی اولیه نرم‌افزار، لطفاً انتقاد و پیشنهادات خود را برای من از طریق صفحه‌ی [گزارش عملکرد](https://bitbucket.org/iRonBot/timerecorder/issues?status=new&status=open) ارسال کنید.


![Scheme](screenshots.png)